Virtual Youtubers討論區（202）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) ENTUM所屬 GOOM STUDIO 所屬2020/9/29 開始轉用新形象

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

有部分知名作品既角色都以vtuber出現
有時係由原作既聲優配音,多數目標係宣傳個作品,
例如妹妹公主,小雙俠,馬娘, ハート様

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live等既線下活動
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

成員表

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub
為英文市場推出既hololive EN人氣好高

其中Gawr Gura更加係1個半月內成為第一位直播勢金盾

目前已經有3位成員一百萬sub

成員表

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全崩壞

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

再個分團叫シュガーリリック

統稱做774箱,
成員表

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber , MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

近期有個歌唱唔錯既社團勢
GuildCQ 所屬既久遠たま, 歌唱力唔錯,
2個月內訂閱去到7千同接去到千5,以個人勢黎講成績唔錯

希望大家可能順便支持下同箱既伊冬ユナ

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義係星めぐり学園個公司內再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續
花雲轉用新youtube,twitter ac, 其他2人用原有ac不變

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,以個人勢身份

2020/9/24
hololive既赤井はあと同桐生ココ因為Show左youtube後台數據,
後台數據顯示左台灣係國,令到某強國網民不滿, 3日後cover正式跪低,2人停3個星期活動

大概既時間軸

警世用

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

情報

多窗睇youtube網

留名

呢到d holo撚Lm

傳教+留名

lm

叶秘蜜岩岩開左youtube channel
求sub

又一齊玩apex

可唔可以唔好搞唐老鴨,要搞就搞我

唔睇apex

35 講左啦

35 又講 n word

等睇剪哂n word集合出黎

LM

每日一推

小弟整左個網可以拎黎整playlist黎將歌回clip做一首首歌咁播
個網係用youtube既嵌入功能黎去做"clip"既效果
所以有d片如果停用左嵌入既話就用唔到

ニッガ留名

LM はあたまったま

係咪有花生食

冇

好期待聽日嘅三期大亂鬥大會

me too

有咩玩

期待 家陣支那嗰邊都已經內鬥緊

我剥比大家食

Miko睇下睇下又三個鐘

一陣班連v仔圍攻我咩 可可醬記得幫拖

me2睇書又唔見自己睇咁耐

竟然見到佢玩其他game

依家老喇 睇睇下書都會瞓著咗

星期六日係the last of us 日

ちーさん個にじ３D好かわいい

好正

夸宝

5期原來今晚捉鬼

INA比5分鐘我地投票畫咩野好

enma

玩左6個鐘 支持下

2000人睇
7000LIKE

理芽

ENMA

English only MC death wa

sumomo難得開yt

支持好女仔

多謝粉紅

6點

發生咩事求花生懶人包

神樁係咪個個都唱得見新呢個三兩日出條歌片

佛地魔冇得去live演唱會

個個都唱得
入面最鍾意春猿火同埋情緒

業餘 不認真 像馬戲團

但Roboco唱歌真係好普通
個次玩電音係我少數頂唔順熄左youtube嘅例子

放生

花譜

然後呢唔係一直ban哂hololive

各有特色

pretender

咁你要聽多D團長,會長,CHOCO

好聽2

會長有聽啦
我覺得ok

幫拖打你咩

寫書

上個po尾有

大福好多skin

見證EN友人A誕生

然後就冇然後
純粹係佢冇得去 mea佢咪嬲鳩

齋係睇個起稿覺得好正

感覺到今晚又會有一堆L4D ENMA圖

玩雞雞

又係4V人

4V啦，哪次不是4V啦

專業
救命 好想笑

真係比台狗搶左個IDEA

美波七海入左B站了

呢度得d情弱精障 行動力點同台仔比

lna 畫緊既ENMA 點解我覺得係好大

我打緊文唔得閒砌埋個tama像
料已經準備好晒

robo子咁唱先穩
控制係個範圍度

觀眾可以左右到enma造型

仲唔快手畫d fanart 比佢地
手畫都得架
記得放上連登

人地係開SER啊
到時R埋人地入去玩

Ina 畫緊Enma

佢成個系列都唔係好中意玩
都係爆光畫質ARK適合老子

miko...

屌搞到我好sad

MIKO

仲玩緊

又中伏

miko 60萬無得sc
賺少了很多

Ina畫畫台 keep住2萬

Why 冇sc

Miko 漏真聲

R社唔比開

【Arrange&Cover】明日を落としても/Syrup16g【小宵】

【歌ってみた】他人事の音がする【ViANKiEカバー/オリジナルMV】

#くのいち子 と #ゆめばくう 「Bar Lily」

【めたもえの歌ってみた】「生きるをする(ダイの大冒険OP) / マカロニえんぴつ」【VTuber】

【オリジナルMV】いーあるふぁんくらぶ／みきとP Cover by 鏡見みら×伽音

【新人Vtuber】 回る空うさぎ をクマが歌ってみた 【昏內べあ】

【歌ってみた】夜に駆ける/YOASOBI【人間と永遠】

【アラン】わたしの命を抉ってみせて(cover)【memex】

Eve 廻廻奇譚 - 呪術廻戦 OP /Jujutsukaisen OP Kaikaikitan English Cover by 江戸レナEdoLena 【英語で歌ってみた】

Hero too Cover:焔魔るり /『僕のヒーローアカデミア』4期文化祭編／MY HEROACADEMIA

【歌ってみた】君へ続く軌跡 / covered by 幸祜

一入就見到35 連fail兩次

即時賺少一節

亞洲時區終於都跟到直播
平時朝早5,6點播點睇

RBC唱亂馬
啟蒙歌

岩岩渣車卡關都搞左好耐

發現幾適合當電台聽，一邊做野一邊聽

啱啱aqua同我講 I love you

好治療

呢幅野仲要大半個鐘就畫完+上埋色

國際人狼

火雞同INA.....
不....哪......

玩鬼呀無火雞 不仲了

5 hours

有兩個翻譯係度 唔驚

INA同IOFI今晚12點開畫畫台
含淚睇埋先訓

ID

人地職業級嘛

冇火雞做翻譯 死神搞唔搞得掂
唔係嘅話真係雞同鴨講

希望死神可以威番次

死神第一個死是常識吧

iofi都ok

真係好癲
佢畫草圖+上線係幾乎冇諗過就落筆,而且極少ctrl+z
不愧係畫左十幾年畫既大手

社畜V的日常
佢啲MV咁高質整一首都真係要幾個星期
難怪好少開live

第一個做低佢就唔洗講野了

呢個組合係咪要講日文

國際但係都係冇會長

我諗應該又係好似上次咁EN+ID主要講英文
JP就日+英?

唔洗驚，話唔定火雞係死神屋企

星待ち☆

後日唔知gura電腦用得番未

爆左機，啲仆街叫佢玩2

嚟喇嚟喇

chatroom突然間多咗中文

星街呀媽客串做翻譯咪得

星街英文咁廢大L獲啦

驚公主連日本人都聽唔明好過

ID唔係有一個日文好?

ptsd

有公主有suisui

等等，無火雞點溝通

玩到拍碟都有份

係 Lofi日文好好

但係死左點算

公主正常講嘢先啦
驚Rbc Aki 星姐 ねね都聽唔明公主啲日文

Btw iofi 識日文

話唔定佢搵老母坐喺隔離做翻譯

Lm公主鬼食泥之後俾人dum出去

有Lofi 應該沒問題 , 不過Lofi 死左就唔知點算

iofi

...Moona

日本人好似幾鍾意2

國際都無moona

夠直接，我鍾意

怨念

MIKO做緊既野同當年玩GTA5係冇分別2020威力加強版

miko本音

You should 落地獄

唔記得放咗啲貨落去

證明無扮，佢真係想咁玩

玩住apex睇みこ分唔到啲槍聲係邊度

因住唐巴斬你幾碌

你仲專心到已經好勁 好容易分心

其實RISU日文都可以溝通到

同你做緊同一樣野

搬屋

班長

本能係冇咁易改到嘅

好波
又可以入會長數了

再大啲嘅挑戰係咪睇住第二個apex直播玩apex

MIKO玩GTA玩咁耐
聽日又係玩GTA

完全聽唔明mea講乜

玩online未

?

佢係咪喊緊 好似好假

劇本黎，要扮慘

冇睇到 佢講左d咩

[member][nmsl 又可以沖龙
預言等陣開始/member]

你睇下chatroom 就知

？

即係歸左支那邊？

做緊返工師

公主耐久到痴左線

糕蛇

又狙擊公主

今朝臨出門口已經見佢玩緊 仲要係咁死
而家返緊屋企仲玩緊

咪屈 我單推公主

日本人講?

JUMP KING仲未DEL

緊係支仔講

改名啦你

改完名我地兩個可以てぇてぇ

佢哋係朋友嚟

AQUA都收台準備安慰咩牙

有冇人知mea噏緊乜 日文差聽唔明

唔推roa 啦？

啲日文睇到好撚燥

D支那仔比人光速DEL

佢出返嚟先啦都冇嘢睇仲推乜

今次直播決定講唔講係我自己嘅選擇，主辦方指所有事以神楽めあ優先
察覺到一啲野，結果改左完本嘅預定
係上星期出左嘉賓表後，相當震驚
一星期冇郁過係因為震驚左一星期，唔知講咩好
twitter reply嘅慘況，睇到相當唔舒服，要休息
結果黎講係あくあ冇得出場，唔想評論邊個對錯
但只係想講我同あくあ一直以黎都想係同一個舞台演出
live我會照開，都係有想睇嘅觀眾，買飛唔該
今次嘅事打亂晒我所有嘅節奏，但一直做V以黎勁痛苦嘅事都係咁過，今次就算好難受都決定做落去
而家唔想開直播，唔會引退，唔會突然消失

めあ嘅情緒同語調我文字演繹唔到，要傳心嘅唔該睇原片

一直努力準備個LIVE
AQUA因為HOLO既關係,無法出席
多謝FANS既支持

thx

我都係半路聽
之前出左去

原來你推ロア？

等陣班支仔九成又入會長數

小千好可愛

支持 nga迫mea表態

紅線不可退讓

入4V既數

估唔到日文都有分繁體同殘體

成日見到啲虫獄人唔識日文又要格硬打

有追下 俾人屈推

咩宝 :2人出道一直以來的夢想
夸宝:

睇chatroom就知咩事呀 成班支仔喺度入4V數

總之千錯萬錯都係人地既錯

公主100%clear耐久完

好好地用翻譯然後copy頑張れ好過啦
呢啲真係柒到呢

Tama 最近係咁轉推其他V既tweet
大個女

支那人係唔係都話千錯萬錯次次都係4V同會長錯，唉

堆引戰既比MOD BAN緊

唔駛睇個live, 唔入會長數先奇怪

能力越大責任越大
たマスター

玩左９個鐘了 支持下

算係非大箱既大手了
而家係到帶紅埋其他個人勢

同之前條大陸屌會長阿媽死左寫成自己老母死左一樣咁柒

咩牙成6千幾人睇,都幾諷刺

你直播但又齋打唔講嘢好難支持得落

咩呀，明明係4V日日搞鳩會長
我們中國人是無辜的！

花生友

當笑片咁睇

Mea個live啲sc係咪大部份都係虫獄人

你好，想問下依家邊個vtuber科技技術最好?

大單野平時睇組長犬山啲觀眾都黎睇
日本人最多嘅一次

.live

好多港幣
又出嚟扮香港人

其實都幾老尷
阻唔到會長搵真銀 開開心心買多張床食乾食淨PPT
台仔繼續SC 好似冇事發生咁
都唔知傷害左邊個

可能會長都會唔開心一陣嘅

點做到

為左夢想 盡量唔理其他野向前衝
其實都好正常

理解不過真係頂唔順
Unsub同dislike左就算

有花生嘅地方就會有人

明明成段sc都係日文但啲漢字係殘體字

每次諗到呢到就想轉生做阿根廷人

支持coco

但咩牙話停B站直播

脫支?!

source?

暫時咋

你試吓搵d個人勢follow

竟然

暫時停左
睇黎真係好嬲

尋日少少支那搞
會長玩得好HIGH，成晚無瞓

holo都係暫時

唔好搵藉口啦

其實之前佢開密左YouTube 都應該係諗好左一排

佢唔係停哂所有直播一段時間包括youtube咩？

無得睇Mea 好嬲好嬲
獨輪車沖會長

中國又贏啦 哪次不贏了

其實都分得幾明
一遇上政治問題會攻擊人既多數係支那人
2019年已經係澳洲英國美國表演過
在日支人好似冇乜新聞 記憶唔好

想下姐 唔會轉

個人勢fans少
個V如果有mon住自己個page
一定會睇到有咩人follow咗自己

最尾話唔會B站直播住

6點開始,頭4首可以做免費仔

咩宝又然 上個post班反咩會然出黎打靶未

I am ready for being 免費仔

個人勢少人睇,你做好活躍留言果D佢一定記得你

走開左幾個鐘冇跟到，咩呀個配信講左咩

#228

B限暫停
唔係比人話唔好播，而家要我去播我個心理承受唔到
兩平台都係，我相信仲有人純粹支持我
可能完左live我會有心情播掛
live前就算冇B限都黎買飛我會好開心
對我黎講，唔係因為有恩我先想做，都唔係因為收好多錢我先想做，雖然錢係好重要
比起呢啲仲有更重要，例如回憶之類
我都會繼續做落去，所以如果話係「一時休止」唔係好啱
希望我係youtube開都會過黎睇
等我心理質素好番我會開，聽日開心番就聽日開

連mea班fans都衝係咩玩法

推

其實AQUA都早收台
應該預左要安慰咩牙

我諗有啲都唔係fans啦

段野要點樣去解讀好似都得

呢樣亦係支持個人勢(未做起既)既好處

開波

爆機唔收台把撚

八國聯軍
向英吉利開戰張圖

唔係好想比錢NICONICO

D 舞台效果好似以前見過

世界女

今次都係vark，以前有同唔同公司搞過live

修女

好似詛咒咒唔到彈返轉頭咁

好正!!!!!!!

Thx bro

撥晒火喎Ching

鬼佬點睇holo國際冇cn份

反咩會然list
1.魔の友

Nico Nico 真係唔夠清...

Who

好迷，當初唔係佢地叫唔好黎咩，做乜依家嘈無得睇teetee

最清應該要用vr睇

一場frd子係咪要因為條藍色陰道擇我名

緑仙

你想反咪係撥火囉

轉咗みみ3D先

我識幾個連登仔有份搞

【 #花鋏キョウ新衣装】お披露目配信【Re_KMKL】

原諒

將來有閒錢先再試下

道具戰笑到仆街

今晚7點
希望唔想聽都mute左佢幫手掛下同接

之前見omesis推oculus quest 2
有少少興趣

百瀨出post，但佢本人都未排程個live
而家係唔係只得TAMA一個視點

本身想都買但係好似冇得重播

3人合唱呢隻正

神！

維護國家尊嚴即刻出現

買定等下次
大把機會用

正 我都好耐冇聽過呢首歌
以前好多MMD係咁聽

exhentai>character:sister cleaire

印象中X'Flare同花風都有

好似好奈冇見佢

好似係免費仔最後一首
利申買左

rushia正常講野把聲真係好好聽

免費仔已死

咁你講乜鬼逼日V走呀
下個月個b站VR全息演唱會 好多都係日V喎
你可以話班小粉紅on9
但暫時見唔到逼日V走囉

仲有得睇 ?

相用看更mode
一時唔記得咗TAMA用唔到

乜有cn嘅存在咩

好CUTE

建議cover推出holo4v收支那仔皮

個情況係小粉紅趕走左HOLO
有個支V搵左D有實力但無咩人氣既V去B站黎填番個需求
其中我識既美波七海就係其中一個

唔係宣布晒話走咩

白背景加白衫白髮

19:30

みみ

ポン太

咁你咪即管睇下囉
有得你睇就返去睇啦
整肅係一定會發生嘅事嚟
你唔好忘記，支那係獨裁牆國
仲覺得支共冇插手嘅，係你太天真了

船長大亂鬥係咪三期最勁

可以直接答係

原來百瀨都用唔到看更mode
想同時市長都唔得
唯有自己人手排視窗

咁耐都唔執下個背景

4v仲勁過deep state

水手服

第一個三千鎚唔係main英

會唔會整肅我唔知
但暫時見唔到呢個方向既出現
咁你放流料做咩?
因為趕走左holo?

免費仔完了~~~

正式死亡

4500 ニコニコポイント=4500 yen?

有眼鏡幾正

係

小千新角咁快第一到順便拎埋錘

個運鏡同背景真係好大改善空間

等橙巴一陣簡單講下有咩精彩內容了~

人地話唔排除有
你起晒鋼做乜？

みみ跳芭蕾舞好撚正
但側翻幾勁
好柔軟

落街搞埋D野
上黎就支持呢個 めあ

出左街冇得睇

睇左陣

修女非常超級咁正

其實佢話唔能夠排除
冇話係事實但提出可能性
但係你起晒鋼咁

我睇到咁樣

小動作同姿勢都唔係好睇到唔知係唔係個mod問題

鎚依樣野 真係要少少運氣
隊友太勁/太廢都唔得

之前聽巴打講修女其實想開拓唱歌呢邊
所以覺得佢會做好每一場live

唔可以講大陸壞話㗎 大陸輝會唔高興

都唔係得佢一個咁覺得啦
不過我就覺得唔洗太陰謀論

我對佢其實唔太了解
但覺得佢好多野都想試
今次唱歌同跳舞既部份
都完全展現左可愛既一面

exactly有同樣嘅疑惑

會唔會都唔知
就唔好話知道嘅人放流料
輝蛇，你係覺得我引起公眾不安嘅
咪即管用國安法拉我囉
做下分析師都俾人話放流料
你啲語氣真心同777屈人煽惑罪一樣

你哋班人

成個畫面白色好難睇

Eternal Eternity
修女,綠仙

想佢個人用呢款design多啲

pornhub斷線冇得打

隻手做乜鳩

最睇運嘅係個場撞到幾多人
利申 試過一場未撞過人就食咗雞

條友想用發放虛假消息
引起公眾不安屈鳩我囉
嗱，我就做分析嘅啫
我亦唔會自我審查咁on9
輝蛇你要屈我就即管屈
有咩事法庭見

件衫好似佢自己決定

想笑下
又諗唔到講咩
求奇搵到咩圖就Post下
唔使理我

又黎

お願いマッスル
修女dola

輝蛇vs米青

唐可可一出手就制止左呢場戰鬥

果然係班長

點解個l2d塊面咁肥

係咪我有幻覺
感覺有少少似佢...

幾日唔開台

睇黎要買VR

咁先正

你都要有證據話係比人 睇到佢地整肅緊先得架
依家除左趕走左holo
有咩唔同左?

所以佢咪戴晒頭盔話唔排除有囉
嘈少句啦

輝蛇一返到嚟即刻成個post火藥味好重

佢係咩人

原來又嘈過?

原來推po慢左嘅主因係佢

呢次要撐米青啦

輝蛇，呢度唔係法庭
亦都唔係大學寫論文
分析文係可以基於中共中央宣傳部
對網絡直播嘅規範而寫出
唔需要咩都俾條link你做reference
btw, 我上面提到嘅規範係2018年已經頒布咗
你自己上去你啲支那網站搵下啦
keyword 都highlight埋俾你喇，輝蛇

變身

輝蛇喺度名人嚟㗎
呢度所有人都差唔多都畀輝蛇屌過

所以我咪講左多左日V同下個月仲有大量日V既活動囉

調轉就真

又要貼輝蛇金句

花生

搞清楚subjects同objects先得唔得

咁都有人狼

係咪隻抽呀
等我黎

屌 追番po 大陸輝真係on9到極點 佢幾時死番去大陸住 上B站 飲喜茶

sor 自膠

好撚大仇

其實佢只不過係比較熟大陸生態姐....
大家唔洗下下去到咁盡

你們不要再打了.gif

下次再講錯就你老母被輝蛇屌過

神父轉職和事佬

素敵なことがあなたを待っている
修女

所以我咪講咗中共會插手整肅囉
中文語句：不排除/唔排除/不能夠否定/唔能夠否定
後面跟嘅係一種合理懷疑
我係基於中共頒布過網絡直播規範
而作出中宣部會插手干預嘅合理懷疑
就好似侵侵基於問題選票，而合理地懷疑有人舞弊一樣
而輝蛇你講嘅係描述現時已經發生緊嘅情況
分析同描述係兩樣嘢嚟，OK？

Ptgf = 雞
好憎呢套漫畫美化ptgf 同班雞蟲

佢地fd子黎

我覺得 讀緊SC時候既rushia同修女一樣
都聽得好舒服！

唔只熟咁簡單 係開始認同佢地個價值觀
呢樣係好嚴重既問題

橙巴文字直播

一路刷GBF一路聽番mea頭先個直播
揀左少少重點出黎

- B站果邊話mea開唔開呢個直播係佢既自由,唔會阻止佢
- 件事太過衝擊同震驚所以幾乎消失左1個星期
- 對佢黎講實在冇得當咩事都冇發生過咁繼續搞埋個live
- 本來佢係諗住打篇野解釋成件事,但驚剩係打字會比某D人誤會所以決定開直播解釋
- 因為發生左某D事所以佛地魔出唔到場
- 由mea出道開始佢既夢想就係同佛地魔係同一個舞台演出
- 唔評論件事係邊個錯,但件事真係太過震驚搞到成個星期都處於意志消沉+24小時胃痛既狀態 (PS.用震驚其實已經唔太形容到佢既心情)
- 佢到依家都仲未接受到個事實,但同埋就算你地善意叫佢不如取消場live都好,佢都會比心機完成埋個live
- 即使由出道到依家有好多好困難同埋唔開心既事,但見到其他V都咁努力,所以自己絕對唔可以停係呢度
- 連佢自己都唔知點先可以平復到依家既心情,但佢保證唔會突然又消失一頭半個月
- 佢話見到依家chatroom有一堆人係度洗緊頻(事前已經開左300秒慢速模式)影響到佢心情所以會timeout哂佢地
- 短時間內唔會再係B站度直播
- 唔會阻止支那人繼續翻譯佢D片
- 唔係B站直播既理由唔係因為比人攻擊/比B站禁止,而係事實上同精神上同最少1個月內都唔想再接觸B站
- 佢知道B站同日本都有好多支持佢既fans,話唔定搞完場live之後就會開心番繼續直播
- 佢話佢自己有好多唔同既諗法(關於B站直播同埋支那fans)
- 只係暫時唔會係B站直播,聽日有心情既話可能聽日就會係youtube開番直播

btw佢條直播link下面比成堆小粉紅留言話件事係佢地同會長之間既恩怨,唔好搞到mea,成件事都係會長既錯
但普遍日本仔似乎都知道搞事既其實係小粉紅

好似你咁咩 成日引戰

聽live好過睇po

好波

睇唔到

最大鑊就係佢開始認同
分析要俾好多reference
唔係就唔好講
大佬呀，我講咗係唔係會有國安上門先？
輝蛇已經進入咗自我審查嘅地步

佢搬啲客觀料防止我地炒車都係好事
但一加佢啲主觀意見就收得皮

因為很重要
所以要PO 3次?

Rebellion
DOLA

無做好耐

- 佢話見到依家chatroom有一堆人係度洗緊頻(事前已經開左300秒慢速模式)影響到佢心情所以會timeout哂佢地
- 短時間內唔會再係B站度直播
- 唔會阻止支那人繼續翻譯佢D片
- 唔係B站直播既理由唔係因為比人攻擊/比B站禁止,而係事實上同精神上同最少1個月內都唔想再接觸B站

我對神父幻滅了
下次講佢之前唔該四重加密

一定是4v

影衰我地反X力

原來祭條呆毛可以變直

少少重點

直頭明示晒好撚唔魯黎佢地

佢個頭盔都戴得幾勁
笠到實，又大。
果然有公關

呢首歌正呀
btw, 睇到佢唱完歌就瞓咗
估唔到會長竟然仲有精神玩埋MC

根本就係班粉紅搞到holo真係走

btw想講班小粉紅真係唔識
先唔計用簡體打"頑張れ"有幾柒
呢種情況其實應該用"応援してる",而唔係叫一個已經好比心機同好慘既人繼續"頑張れ"

我不反了
再反會迷失自我
變成曾經既你

冇公關點樣喺B站做咁耐女王

引き続き応援します

「加油好嗎」

同輝sir拗不如睇女好過

會研究人地文化就不是中國人了

大陸輝：總之唔比講偉大既祖國既壞話

睇船長玩比卡超
比卡超d招動畫都洗走曬

「屌你老母未食飯啊？」

本身可以同best friend一齊live結果俾班所謂fans搞到Aqua上唔到你話嬲唔嬲

佢哋用百度翻譯
一個會將nmsl翻譯成wmsl嘅軟件
唔需要對佢哋有期望

今日無haachama

二五到
你咁樣對唔對得住我同可可巴同糕蛇
我地一直有份堅持

佢究竟有冇瞓過

btw mea有提到意志消沉果一個星期有搵過"好朋友"傾計心情先好番少少
好可能就係講緊佛地魔

我估三家姐慶祝完100萬又會抖返一排

「引き続き」
返緊工

佢得一個best friend

Btw真係咁想同佛地魔同台入holo囉

咁咪又會有一排見唔到大小姐

啲支那人繼續燒就啱架啦
搞到所有v嫌棄班on9仔

有可能 近排係咁搏命開
又要唞一排

大小姐話想玩paper please

唔係咁易嘅

遲下Mea放棄中国ATM果陣就頂癮

佛你老母

呢隻正呀，個Jorji勁搞笑

所以佢話唔想講邊個錯
但唔撚想去B都見到心入面覺得係邊個搞到咁
今次我覺得咩係受害者，但唔會話好完全無辜
佢今次就見到自己一開始建立出嘅中國風險

SSS

海苔男都有可能

有錢就有人奶
啲日本企業仆街咗咁多次咪都照奶支那市場

太耐冇入嚟 點解Aqua會叫做佛地魔

神父你不懂
我淨係想會長好
等成件事結束後同Towa結婚
反X幫不了會長只會令會長更加傷
咁我同Towa都會好唔開心⋯⋯

佢YOUTUBE咁少人睇
好難唔繼續BILI LIVE架喎

咁麵包狗呢

仲咩立死亡flag

一講而個名就會有罵戰

咁睇返 琴日mea張Bilibili公告似係大陸嗰邊自把自為出

麵包狗淨係觀賞用

無喎

CON AQUA~

叫開臭阿夸

屌你老母

而家我都唔反rushia了
佢有玩最黃遊戲ARK

同佛地魔一樣 唔準提唔準講
你一講咗就即刻大戰

所以佢都話要繼續
最初留落嘅中國風險已經返唔到轉頭
但如果めあ仲想同あくあ同台
咁佢要好好諗下有咩辦法

大陸成日都騎劫人，d人成日被代表。

臭呀，褲呀
要洗褲喇

始終用左成星期度

其實除咗上次上犬山台之前已經好耐冇合作

唔係改口叫達哥咩

同台合作現階段真係無解
一係Onion唔以hololive名義合作 不過無可能

達哥我叫姐

rushia個個SC都讀曬把聲又好聽點解仲有人反
我一路開工 一路係背景播放
佢唔發癲把聲係soft到
好似靜凜咁 掛係到聽唔洗睇畫面都得
爽能到

覺得成身都會做成周邊

一齊會然佢

聽你講完之後我仲以為真係改咗叫做達哥

借我阿根廷vpn

唔差喎

直播還直播
主要都係營業比觀眾睇
但同台開live真係佢地嘅夢想黎
唔知會唔會死心

反正Mea件事b站都內戰緊 Meaqua兩邊又有魔怔人 又有樂子人
完全唔洗加入戰場 食花生就得

港幣啦 一個M記都唔洗

睇到MEA咁樣
知道AQUA點解唔表態啦
佢夾住喺中間點出聲

臭水姐

一直關注事件，希望傷者盡早康復，天佑龍心！

得番AQUA LIVE然後請咩牙上去呢個方法

但係rushia咁樣逐個逐個讀逐個多謝
唔會好能支力咩

慘，尋晚睇完啲R18片
而家一聽到三家姐唱歌就

Aqua:你估我一直俾人鬧緊唔出聲好過癮呀？我推咗幾多job，我係咪又要出post話你知啊？

收錢收到攰

到時咪又係迫MEA唔好出席
一樣

4v人即將被運到戰場

米青又上腦？

但睇親佢包尾殺都讀好閪耐

養dd

後面小左D頭髮既版

睇咗啲咩

都係會比支那仔話比cover賺
めあ落到決心嘅話
下次開到個唔係B站主辦嘅live都請得

佛地魔/達哥/夸宝/臭阿夸/水姐/啞妹

仲有冇

7位數日元

要啲時間先可以忘記到啲3D MMD

咩牙睬你都傻

佢不嬲讀三四粒鐘當食生菜

件外套我整出黎我可能會買

聖女貞德
中華姬

好pro 唔係一次半次

佢真係記得fans
好能癲

按佢咁講 南京大屠殺好合理嘅事嚟

條友整得幾正

個人勢開LIVE好多野搞
咩牙難搞,又要整網頁,點賣飛,賣商品,演出效果,版權
點都係企業易搞D

當年件衛衣冇買到好似永遠冇得後追

溝埋一齊做臭啞夸啦

條友日日對住咁多個MMD model
會唔會精盡人亡

打1個鐘機可以讀4粒鐘SC

冇再販就係絕版了

官方D 3D模係咪整埋對波同個閪
定D人自己edit

高汁

就係佢講到由出道就想同Aqua同台演出係夢想
而家佢就妥協左達成自己單人出場呢個夢想就算

當然理解為一個堅持放棄大部分擁有嘅野咁浪漫係漫畫先會出現 只係難接受啫

成日放工想追返片就發現佢仲讀緊SC
真係風雨不改

老愛game 個channel 150萬訂
但係得2千幾人睇，仲遠過達哥（真果個）

佢嗰啲R18 MMD model
應該似係佢自己整出嚟

今次幾多變化

呢樣真

自己改/接頭大師

講到改花名呢樣野真心你最高汁

邊個話頭先收台係安慰MEA

MEA condom

就係因為咁神父沉左润?

都成2個鐘啦
咩牙直播都有講過有搵好朋友傾

BOTAN都可以疊埋心水放棄學支那文

咁理性去諗
無理由因為今次達成唔到一個大夢想
而放棄去達成埋另一個夢想嘅
唯有再諗辦法去達成

fbk著標尿戰衣

雖然話可以為台灣學 但係依家應該個個都唔想掂台灣

又將兩樣野溝埋黎講
將無辜受害者同侵略者受反擊當係同一種類
而且呢個都唔係戰爭 而係單方面攻擊
支那logic無得救

金盾之後先拎出黎既百萬戰衣

變咗時裝show

夠1500人同接了

頭先去NGA望左兩眼
發現果邊將mea果句"短時間內唔會再係B站度直播"
公開譯左做"YTB和Bilibili限定最近可能會少一些"
等我仲專登開番個直播黎聽多幾次,我諗我應該真係冇聽錯佢個原意

利申日文N4

而家要2000人

變2000

現實係佢放棄咗中國市場 佢就好大機會要畢業
班支那人唔gur 去佢chatroom開獨輪車
佢自己係youtube又唔係多人幫手 點頂住個攻勢
我真係寧願佢係支那發展就好

佢有講希望你地呢段時間黎YouTube 睇

睇返佢都出道左兩年
單講唱功，我覺得佢唔係最頂尖
但係聽佢Cover返既歌
有佢自己既風格同味道
一聽就會聽到想係咁loop
依家10萬sub
我覺得係值得有更多人認識佢

內鬼唔想燒mea

NGA原文冇埋你果句

士氣呀士氣

不了 又要追二百萬

叫B站fans去睇youtube
牆國睇到咩

啱 直取二百萬超過鯊魚 成為真一姐

唔係沉船...係少數我覺得出色既holoV
呢個係其一
其二係覺得佢有性格
把聲又好聽
仲有有睇寒蟬

無啦都開始有班痴線佬係度撥火話mea只去youtube唔去b站

有心就出到啦 個個都出到嚟沖龍

【3Dお披露目】祝！1107(ひとな)の日にソロライブ！！歌って踊ってみせる！！【小東ひとな/花寄女子寮】

爆機兄弟

其實好想問點解你話會長同初號機個性格好似

震撼心靈既吶喊真係好爽

但佢咁講會唔會變咗叫人翻牆

跟返時代標準 以前連表情都唔捕捉

唔好理佢啦
神父講野唔好信唔好理

RUSHIA同PEKO一樣好鬼嘈喎⋯⋯
不過聽講呢排RUSHIA唔會成日大叫

三家姐想衝到上去荷里活

捕捉好左

半年進化左3次先跟得返
有無咁少資源

過濾真愛fans 連出嚟都做唔到

呢個因為係我觀察佢兩個個行為性格
都係有d個人向 同有d硬倔
營業時候個氣氛雖然差好遠
但比我感覺好似
雖然不乏同其他人既合作
但都好有一種自成一國既feel

必殺技黎
玩一粒鐘讀4個鐘

翻牆犯法架

全職V

買goods支持下

冇被人捉到就唔犯法

香港社畜表示支持

諗住支持同接 聽落幾好聽 sub埋

曾經何時
我會上B站做免費仔睇字幕組做全熟肉
雖然個時唔中意支那人，但大家一齊玩V梗都好歡樂
個時我以為原來大家背景唔同都可以一齊有講有笑、分享快樂
估唔到原來係分唔到

如果Cover係識玩就直接搞個Mea Aqua合作演唱會

咪搞，最尾咪又搞我會長

橙巴放得係版頭既
係有咁上下

2000同接了
佢開心到喊左

論硬倔我覺得初號機唔太硬倔
Ame仲硬倔過佢

自從佢地睇唔撚明vvv講乜都要串鳩香港我就無上b站了
好撚低質

レオナ件褸真係好好睇 點解唔賣

Mea搞乜
同fd食緊飯冇聽

CON AQUA~

佢都係去左日B站先至有信心唔撈
底層V真係慘

我2014年附近已經發現左呢個問題

始終價值觀真係唔一樣
佢地好似冇乜同理心

共產黨有好人

我覺得佢新衫全身上下都可以出周邊

走啦臭夸

一日咋喎咁武斷

rushia我係覺得佢同會長都係鏡頭前好玩得嘻嘻哈哈有時又會扮下發癲
但暗地裏一定係果種好強自尊既人
有一種靈氣係到.....唔識點形容
有一種雙面人設係到

中國人淨係識偷呃拐騙🤷‍♂️
其他嘢wfc

三家姐話想同一姐玩遊戲

支那裹面好人好難生存

我諗一係份工好撚惡做
一係就儲夠錢先咁

閪站佢好似幾紅 呢排支那狗日日都講

睇緊ruri 個「同時視聽」回
呢種live係咪唔應該SC？
驚好似阻住人睇戲咁

啱啊 我17年因為興趣(工作)同vtuber 都成日係b站度蒲
嗰陣仲以為佢哋大部分都有理性嘅 特別係我識咗班清華嘅
點知反送中開始就現晒形 成班無人性到一個極點 睇到交通警撞人條片都可以話佢伸張正義無錯
真係無辦法同佢哋共處架

你同輝蛇嘅分別

冇野係估唔到
三年前係B站睇聲優，仲見到個香港up主
而家好似去左日本住，唔知咩諗法
唔同佢地講關中國嘅野唔會有咩對立
但心入面都知佢地成長嘅環境令佢地觀念同我地唔會一樣

有實力既V黎
靠唱歌係搵到食

醒既人都唔會公開喺網上發言 所以支那網你只會睇到小粉紅留言

我打機同公會既大陸人一樣

佢套衫好睇到我真係可以著到出街

你俾人靜靜地睇 唔燒得咁大鑊 根本唔會搞到人地真係退B

點都比人搞架啦

Yuna IB part 2

404 not found

你話想當年14年之前都可以有講有笑
不過呢幾年發生嘅嘢太多
加上自從14年之後開始就串緊我哋同台灣
我都令到我少咗上去同好反感
成個B站都係紅色㗎喇 共青團乜撚柒野都有齊晒

語言問題
應該無機

嚟喇，holofive嘅phasmophobia

yagoo............

佢地信奉既正義係黨同國家領土完整
我信奉既係公義平等
資訊管制同埋大中華主義害人不淺

開始

【メン限】

無錯 個首頁日撚日推薦粉紅言論同觀點 根本成個站已經變咗中共文宣基地 就係貪班死毒撚易呃

想反共就玩GBF啦
次次古戰都激到大陸仔中風

holoFive必須有五個人

放棄Ruri個同時視聽回了
第一次睇呢種，估唔到呢一種live悶到咁

yagoo驅鬼?

我尋晚入左會員了
你班人竟然唔入

想問下買完有冇錄檔 定係限期內無限重播？

佢英文幾好
琴日仲係reality講左幾句英文 至少英文好過大部分日本人
岩岩開左youtube channel 大家幫手sub吓

自己去玩IB都唔同TAMA玩AMONG US
不仲喇

得720

但d觀眾叫座長收起第5個人

yagoo就係隻鬼

座長個畫面較到咁光

其實輝蛇係咪真係覺得會長有錯

CLS,我懷疑佢入到室內連電筒都唔洗用

見到貓耳 原本冇想買只為冇VR 結果依家要買爆了

肯肯定係玩DbD玩到嬲左tama

對比度都好低 好似未調色咁

出晒千
btw, 佢唔係換咗beef pc咩
點解四個人入面
佢個畫質都仲係最差

中間有小小事故停左vark

係feel到慢慢由唔想講香港同台灣
一路變到對港台都恨之入骨

佢話會長有心挑釁小粉紅

買！

正常都無咩人會睇

整體都唔錯,最後2首幾好

.....

座長個邊光到咁

座長個邊光到日頭咁

咩牙都只係followed tama無理到yuna

SN輸左輝蛇有無買返幾本bts同black pink寫真集燒
韓仔正仆街

免費仔

Tama個frd好慘

光到咁點會驚

原來室內係直接打左個黑色layer落個環境度唔比你較光暗黎出cheat

加碼到2500人

我屌,但都仲係好光

真定假啊

未偷到老母張信用卡

果日見到佢咁講忍唔住出聲屌佢 所以好記得

點解唔用Game Chat

但係2000附近不停上落

似乎要上多500有D難

咁樣撐唔落輝蛇wor.....同NGA捕風捉影冇分別......

呢招幾聰明

完全不仲喇

小東高汁

同時視聽如果唔係同時視聽既話真係冇野好睇

果日我係度
唔少係巴打果日爆氣
印象都幾深刻

比國家洗晒腦啦
講真而家以前上網啲大陸人都仲可以理性討論有講有笑嘅
而家就犀利囉 一講到國家呢即刻扯撚晒 起晒鋼咁
又唔俾佢支那壞話 但又係咁屌人嚟喎 真係吹撚漲

guild cq b站有ac應該都係預左咁
但點知tama 極速彈起

向日葵學力天花

去哂可以宣傳既地方出力了

已經贏左99％同期v了

強

今次個VR其實我係完全唔明點work同nico 個live運作完全唔識先冇買
所以依家補票有冇得down 錄檔？ 定係用返個段時間內無限次重播個機制？

tama歌回同接數係少有殺到入兩大箱霸榜既人

星期日固定4000歌回民

nene

同埋所謂嘅手機版VR又係點work

上撚晒頭

果然係第一個死

座長個畫面光到睇到隻鬼追住NENE

鬧隻鬼所以比鬼殺?

痴撚線㗎

再睇Polka打機遲早要換眼

中国からの留学生なので日本語勉強中。漫画家志望

又何必去殺自己同胞的國家學佢地嘅語言呢

三姐練下英文應該有轉機既

好撚諷刺

佢做緊乜

佛地魔大亂鬥技術唔差係咪我既錯覺

佢真係唔怕俾人起底喎

想做第二個minecraft人

又點呀
我不嬲都講早安可可果次無乜野
正如心心前一日果次都無乜野
但夜晚果次同小粉紅撐到行
除左將個事搞大左之外
有咩作用
我從來無講過會長一開頭果件事係錯
但後續處理係做得唔好

我懷疑佢視力有問題
佢玩咩game都較到好光

果然越愛國越會留學

佢個表情好搞笑，好似好難受咁

其實我睇落冇乜事

打機條友不嬲勁架啦

兔仔一陣玩outlast 2

MEA有咩事發生呢請問

有冇5ch巴打

唔愛國點出去宣傳

我都好難受

冇錯 香港人612之後都係咁

要人
唔夠人

含大陸撚含到傻撚左?

吓
唔理佢地叫撐到恆？

不過咁講啦
如果以支那角度嚟睇
Haachama出事之後會長隔日就係Asacoco度show個stats出嚟
佢哋覺得會長係突登做同樣嘅嘢挑戰佢哋個on9原則 都正常嘅

就算我解讀成會長抱打不平 其實都算係挑釁粉紅
講明自己撐Haachama
但班粉紅話佢依一著係為咗整爆前輩嘅支那市場就真係over咗
撚知班人咁小氣咩

最尾個tweet 真係未死過

幾時有撐到行
佢都係果晚普通做直播，完全無提TW單嘢
不過有太小粉紅去搞
先出咗句請無視無愛嘅COMMENT

呢啲叫撐到行

唔係Paryi咩

開會限咋

係同人畫師定係真係老母

中場休息

BILIBILI翻譯組嘅畫師

你自己做縮頭烏龜唔代表人地錯
ON79 你呢D思想建議你去NGA搵返你D同胞

座長俾鬼附咗身都唔知
明明就成團白色氣體圍住佢都睇唔到

後尾有喺畫面補多句"請無視無愛嘅COMMENT"

仲係到玩燈

又點呀
我不嬲都講反送中果次無乜野
正如2月遊行果次都無乜野
但69 612果次同政府撐到行
除左將個事搞大左之外
有咩作用
我從來無講過反送中一開頭果件事係錯
但後續處理係做得唔好

唔諗下自己而家係邊度

唔係附身 個個只不過係寒氣 有寒氣代表隻鬼係附近
但係睇佢地玩睇到好辛苦

呢啲精日支那狗真係要靠架仔起一起底教訓下

屌你老母你講乜撚柒野呀
我有講佢錯咩
有病睇醫生啦
夜晚唔理班小粉紅根本唔會出咁多事
依家咪比左藉口人地
睇唔撚明中文番小學啦屌你老母

九點！

下一個絆狗又登場啦

0%都死唔去

幾個%隻鬼都唔搞佢，好歐

唔好又開戰啦你哋

小粉紅出精要正當理由？

同唔好激嬲共產黨有咩分別呀
屌你老母 死支那狗 躝啦

咁佢咪唔理+叫人唔好理囉
有咩問題

已經變左日常

輝蛇又黎以一敵百

第一次會期待Pekora開台
睇黎佢知道左100萬既突破口了

係呀係呀 你老母除左生左你隻ON9出黎 有咩作用?

未激嬲隻鬼

不要觸動中國底線.gif

你唔好柒ok?

完啦
佢去B限了

其實嗰日無論會長講咗乜春都好 粉紅都會燒
會長除咗道歉 講咗啲乜 無視啲乜都只會助燃

咁鍾意講我咪講囉
屌你老母 理大果次叫左人走
比人串散水撚分化撚
完全唔撚理局勢
果度根本唔撚好守
最後點呀?
理大衰左
救理大果班衰埋

兔仔之前有冇玩過outlast 1 同DLC?

見到了 Outlast2

同條死傻閪支那狗解釋咁多做咩姐
正一垃圾 你自己做狗唔代表其他人要

我雪把聲好正 好仁

佢用緊輝SIR論點寫返出來
唔好咁嬲住先CHING

會長有理咩
正常直播叫人唔好理班支仔
咁樣都有問題?
你認同班支那粉紅個諗法ok
但唔好係度宣傳

獅白死埋
死剩lamy係屋

みなかぜアメ又換魂

隻鬼似乎好LIKE佢
同鬼てぇてぇ

佢會同你講 咁張Ed go fuck yourselves又點解釋㗎

屌你老母你講乜撚柒野呀
我有講佢錯咩
有病睇醫生啦
69夜晚唔理班黑警根本唔會出咁多事
依家咪比左藉口人地
睇唔撚明中文番小學啦屌你老母

D垃圾玻璃心要搞你就搞你嫁啦 需要理由既咩?
仲係到怪愛害者

其實連燈可以bolck人

絶体絶命都市4

殺獅白先真係估唔到

mola mola

恐怖驚自虐

個場景光污染太勁

輝sir又要表演以一敵百

𠵱隻啲分歧比狗玩應該好好笑
btw唔玩2 3浪費咗

之前朝巴係咪叫開？

例行節目

癡撚線blame the victim仲大大聲

其實就算佢跪道咗歉d字眼寫得唔完美都有機會繼續燒
根本除咗畢業之外支那仔都係會搵理由燒

依家冇v睇咩 又打仗

咁多嘢睇睇唔哂啊

SORRY巴打 無追POST 但見到條ON9 刑天打埋D 垃圾論點就火到黎埋

巴打下次係佢comment下面寫啦
又俾人屌架啦

橙巴 依家買修女live個飛有冇得down 錄檔？

我幾時講唔好激嬲共產黨呀
兩樣野拉埋黎講
你計過得失覺得OK咪keep going囉

垃撚圾 屌你老母死支那仔
見到就慶撚過火屎

有喎
不過輝SIR一出加埋MEA單嘢先又燒過

輝蛇以一敵百

我冇所謂既我明既

好似係我好奇唔小心問句輝蛇覺得會長有冇錯就咁

屌我又真心左

真喎 睇下捉鬼好過

其他都係雑談
睇Pekora同佢就得

而家呢邊都捉緊鬼啦

座長個畫面真係光得滯

new po

我地都捉緊鬼

輝蛇V界戰神

畢業又點 粉紅知晒中之人直播
咪又係照衝 唔好睇少班粉紅

冇入嚟一排, 做咩又圍毆緊

咩牙絕對無法放棄嘅一個大手fans

勸交啦

有屁就放唔好講咁多廢話
一係比D有討論價值既POINT

一出間屋 個天好似朝早咁

budget問題..技術唔缺

同時視聴

喂
無人講呀?
答我啦?

你又有咩POINT呀
BLAME THE VICTIM 好撚有道理啊

打燈系vtuber

同Polka講盲撚左
佢真係走去Set野

Set得更加光

佢地要cover做果啲野on9到震 想逼人一定要搞b限

polka:are u happy

linda linda係幾時嘅歌嚟 好懷念

BLAME THE VICTIM?????
我一直都講唔道歉我respect
佢計過度過接受到咪OK

直播來講，我buy呢個光度，自己玩就另計

要人
差100個

但未必會衝holo
咁支那仔就可以睇Meaqua 咁就唔會有上面罵戰

所以又要捉鬼大賽開始

佢係咪玩野

仲要問而家咁樣得唔得

含淚觀看

你諗吓齊人佢就唔唱咁入去做乜

nene又係咁玩燈 準備第一個死

姐係要會長一個受哂唔值得佢受嘅苦嚟換更耐嘅和平

d人話係OBS setting
同佢本人睇到既唔同wor

原來輝蛇係想會長道歉既

佢係咁SET高個數

咁holo好多V都有表態撐會長既....
會長會覺得值得既

咁咪下次再睇

支持既野
就係咁簡單

兩樣野咪屈
唔好再屈我想佢道歉

係 然後過兩個月又有on9野炎上 又割一個V俾支那仔
無限loop

所以傻鳩先會跪 跪完根本都係會燒

我覺得會長係有助燃
但唔覺得會長有錯
反正個時已經太遲 班垃圾一定會迫到佢跪晒 or 畢業 風向已經出咗嚟

俾你估到就唔係座長

又黎假設性既野

冇睇一陣做咩連nene個畫面都變到咁光

見到個歌list又可以拎定張bingo紙出黎

咩叫搞大左 咩叫過度 咩叫後續做得唔好
由頭到尾我睇唔到會長有做錯咩事
果班支那人黎架咩 畜生黎架MA 你同班畜生講道理
你自己垃圾又廢乜都唔敢做 就唔好怪一個做正事GE人

驚

開會限就係挑戰中國人

就好似睇緊D NTR漫畫咁
你一跪就走唔到情況只會惡化

而家會長出片我就like
會長倒下，就會繼續有下一個會長比支狗惡意攻擊

2500